鳩打蠔同連廁有無做過愛？？

無

太污糟唔敢用？

冇